其實大快活廚師有冇食返佢自己整嘅蕃茄腸仔飯？

搞手求打個和

有咩問題

好撚酸，好難食

收咁平又想保證食得你飽咪咁
通常我話唔使跟

平時都係叫走汁就算
個汁比狗食

拎包砂糖, 黑椒 搞搞佢

近期大快活D野真心好難食,

好似佢全線廚師日日輸馬咁

以前係栗米肉粒飯

其實係間間分店唔同
成日去大快活食佢個下午茶熱狗
麗城果間沙律醬多到必晒出黎好似唔洗錢咁
其他分店又無野喎

大快活問題係個餐牌好少轉 好易悶